Mijn arme moeder is echt ziek en houdt haar kamer.
Zou ze dat kunnen?
zich inspannen, zou het beter zijn; maar dit is niet te verwachten.
En wat mijn vader betreft, ik heb hem nooit in mijn leven zo getroffen.
Arme Kitty heeft woede omdat ze hun gehechtheid verborgen hadden; maar zoals het was vertrouwen, kan men zich niet afvragen.
